如果你朋友做咗啲咁嘅嘢你會唔會踢爆佢？

先利申：借朋友ac，勿插之前啲post

如題，如果你朋友考公開試嘅時候出貓（唔好理佢點出先），你會唔會踢爆佢？

首先，界定下個朋友先，唔算係最好個堆朋友，但都係ok fd嘅嗰種朋友。

而且佢都幾自豪自己唔洗背咁多嘢入試場，仲會考完出嚟嘲諷下背到成隻狗嘅人，包括自己。

雖然考完嗰科，未必告得入，但喺咁嘅情況底下，你會唔會唔順氣，然後為咗攞返個公道而去踢爆佢？

會
唔會

佢出貓就係承擔左風險 換來高回報
如果你唔舉報 就真係朋友幫佢分擔晒啦
好兄弟

老實問 點先告得入

你點肯定佢真係有出貓？

冇證據應該好難

咁你有咩證據先
無就算你想告都係得把口嫁

無證據係咪就會放棄唔report？

因為見到佢預先準備咗嘅嘢

告你老母告又告唔入，損人不利己，25格

自己都係考生點解會係不利己？而家係損害哂全港認真記嘢溫習嘅考生喎

同埋出貓嘅人唔係先係損緊人咩？
25格又點樣歸納出嚟？唔幫人就係25仔？

認真 你冇證據叫人點幫你？你report人地都會問你有冇證據啦

考完仲邊有證據 除非佢on9到交埋張貓紙姐

準備乜野？貓紙？

類似

點證明佢有帶入去？
不過你踢爆都升唔到咩grade,有撚用

考場有錄影

告得入就告喇少左條友考入u嘅機會又大左

朋友出貓都告 真係無野講

我諗大家誤會左樓主
見到朋友出貓一般都唔會理
不過出完嘲諷人個樣真係好想令人睇到佢折墮果個反差
BTW 有冇證據先

多隻香爐多隻鬼
不過都要睇下我有咩證據

已經唔係鋸唔鋸既問題
試諗下你身處既社會既醫生、工程師都係出貓作弊而得到學歷既話
個社會會變成點？

咁都唔出聲 仲叫朋友？

除非好憎條友如果唔係都唔會玩踢爆
不過條友咁撚柒串 就一定踢爆佢

Ac主人表示：

開post果個太唔冷靜 有d字眼明顯過火 例如佢話「條友考完嘲諷背左既人，包括我」，其實唔係包唔包括，係剩係得佢一個覺得比人嘲諷到，因為成個對話係佢同出貓條友單對單。而我聽返佢同條友既對話，完全覺得係當時環境、氣氛、時間，令到出post人覺得被人串，而事實上我覺得出貓條友講既野唔係針對開post者而講，只係衝口而出。

最後，出貓條友唔係同開post者ok frd, 而係好frd超frd，唔係最frd但都超frd。

我努力勸佢收手中。

好地地出完講兩講咪算，咁撚串做乜
做人低調啲啦，
我會告唔係因為佢出貓(話哂幾fd) 而係因為佢太撚串

而「為攞返公道」都唔合理。

一、
你係本質不公平既事物上（考試，本來就極唔公平，例如運氣、背景）入面要求「攞返」公平

二、
假設：考試本來係公平 出貓係令一個考試由公平變唔公平

你爭取公平 就一定要建基於有人出貓 而你無信心100%肯定有人真係出左貓 所以你根本無一個合理前設要令個考試「變返公平」

三、
假設：考試係公平 但被告根本最後一刻無出到 而你同意浪子回頭係可以原諒 所以個考試由始至終都公平

你既目的係要追求公平 而你絕對唔想忍受唔公平 然而 呢個考試本來就公平（因為根本無人出貓）反而你「告發」會係屈人 會令被告受到不公平對待 姐係「告發」將公平變成不公平 咁姐係同你本意（係本質不公既事物上入面要求「變返」公平）完全相違

上面三點係我問完佢一堆問題後得出既結論

因此 「攞返個公道」本來就係一個唔合理既原因，你無一個合理原因 而take action 咁你呢個action唔係錯咩？

我同開post果個同「懷疑出貓」果個都好熟，大家都識，好熟，我努力勸緊開post者冷靜返再慢慢諗下自己做緊咩，當然我唔係撐出貓既人，只係想成件事唔好咁快就落晒定論，咁樣只會後悔。

唔會踢爆，會讚佢叻仔添

得搞掂 report得
自己想保個friend又爆出嚟
搞得兩搞人地幫你report埋

借ac者表示：

一、
從來無絕對嘅公平，所以我覺得係「變返」公平係存在的，係應該追求相對上嘅公平。

二、
假設：考試本來係公平，出貓係令一個考試由公平變唔公平

爭取公平那，我同意就一定要建基於有人出貓，首先前提係告發者相信，不過手頭上嘅證據係無咁佢須要承認呢個缺失，但我唔同意無唔等於告發者有錯，唔等於告發者無理由令個考試「變返公平」，只係佢手頭上無理據，而理據喺cam同喺質詢度可以攞返出嚟

三、
假設：考試係公平，但佢根本最後一刻無出到，而你同意浪子回頭係可以原諒，所以個考試由始至終都公平。

第一，我同意浪子回頭最後嘅行為係可以原諒，但我唔同意有計劃有企圖係可以因爲無做而可以原諒，異常事件守則註冊蓄意有計劃地作弊已經算，正如香港法例212章17條意圖造成身體傷害已經有罪。第二，回應返如果告發者無做，告發變相係告發者有錯。但我唔告嘅前提係基於「可能佢無出呢最後」，我完全不能接受，因為有得懷疑嘅事都係唔可信嘅事，如果佢真係有出貓，而我無告發，即係由唔公平變成更加唔公平，我同全港近萬個考生都受到不公平對待

最後，我係唔同意「係本質不公既事物上入面要求「變返」公平」，解釋你聽我眼中公平、不公平同極不公平嘅層次。

公平層次示意：（最上嘅線係最公平，最下最不公）

------公正
------dse制度不公（由運氣、家庭、師資、努力影響分數高低）
------出貓

咁我爭取不公平制度上面嘅「相對公平」有無問題？

你都on9, port囉, 好驚呀 你撚知邊個咩傻閪

入得依個post都係想食花生睇人仆街
撚得閒同你講乜野正義公平
件事係錯
你屎忽痕咪爆大獲
懶既咪當無件事
乜野正義公平乜乜柒柒

不過你連件事既來龍去脈
出貓方法係點依樣最重要既野都未講得清
點同你講公平
如果你所謂既出貓方法
只係入暗號去計數機果d on9方法既
咁就真係...

你好撚煩
呢啲野自己決定啦
仲無聊到扮一個ac兩個人用
老實講句 就算你個fd出唔出貓 你都唔似會上到大學啦
溫書好過啦

Dse制度不公嘅其中一個理由係努力影響成績？
樓主個腦忽左？

第一、你咁講法 奧運會大家都可以食禁藥 因為有錢嘅國家可以放多啲資源 即係你口中嘅唔公平

第二、當你懷疑有人出貓嘅時候就應該舉報，正如你見到有人喺人地個窗門外爬牆你都會報警

第三、佢有合理懷疑有人出貓，舉報完之後考評局會查清楚是否成立再作出決定，何嚟屈人繼而導致不公平對待？

喂保你個friend都唔係咁砌詞狡辯啦

如果你咁就要告人地
入到u之後你點算

入到U出貓/抄功課我呢面係有人試過踢出校+transcript 寫到明academic dishonesty

你都係想睇佢仆街死啫
我都想

打成篇論文，9成都係廢話，係咁咩公平不公平眼都花撚埋，以為好井井有條好有說服力？1999
你懷疑佢都可以告發得啦，老師會去查
點解懷疑佢而去告發佢會覺得係會屈左佢所以唔好去告發佢？
正如樓上巴打講既見有人喺人地個窗門外爬牆你都會報警啦，係咪叫報警條友收手，可能人地唔想搭lift, 一陣可能屈左人而唔去報警？
仲話人諗清楚做緊咩，會後悔，根本就想保你個fd

借ac果個我撐你，更何況你肯定佢有出只係未有証據，告發左先等老師查，我諗老師唔會話你無証據唔好屈人，btw一個ac兩個人用仲係度互屌真係好on9

9成都係廢話😹😹你駁唔駁到

咩撚野邏輯啊，
第一，食禁藥唔係對人地唔公平？？？
第二，比人駁到打粒膠就算？
第三，你無做錯/身無屎就唔會無啦啦告發你啦，唔查又點知你有無做，況且出貓係點講都係錯既事，大家係fd唔告你只係比面你
喂好撚好笑

同埋我想講，我同出post者係frd好多。我係為大家好而真心認為唔應該報

算啦 大家思考個level唔同 我絕對buy出貓係錯 我一直討論既係告發既目的 你唔明算

舉報佢啦

點唔明？無咩好討論，一個人做錯，告發既目的咪就係揭發佢等佢知錯之後改過，懷疑佢就可以告佢，有無做到老師會查，唔知你話會咩hurt到人又可能屈到人根本謬誤 同埋埋好地地既唔會無啦啦去告佢，唯一問題係你地之間既友誼，告係道理唔告係比面你

絕對同意最後一個 告係道理 但我會話個出發點咁重要 係因為我覺得根本開post者個出發點唔係為正義 而係果下佢覺得比人串 再繼而用呢d合理既理由令自己可以好明正言順告人 但本身個出發點就錯

講到尾 我係想說服出post者姐 出貓一定係錯架

你想說服你朋友，點解唔私下傾
而要將你所有pt擺上黎

入cal式出貓根本係合法出貓 冇得捉

當年考chem成條ecs入晒落去，冇乜背嘢都考得唔錯

仲有考phy math, 勁入equation (唔係formula)

cal機出貓係合法，koopa都公開教人咁做

咁邊算出貓？你自己唔知啫

利申 當年自己小聰明諗出嚟

冇捉你唔等於你啱，大家啲邏輯

咁即使你覺得道德有失但係個規矩無講就係咁架啦如果好似你咁計我入條binomial，3 centers都出貓架啦，但係合理咩

講到尾，你不如研究下佢有冇犯到考評局嘅規例先啦

睇住樓豬係咁針住咩告發目的去講 再落啲呀豬呀狗都識嘅英文夾雜係自己啲論點當中就以為自己好有邏輯好醒但其實係on9到無倫而自己都唔知 然後明明係想保住個frd但又強調自己同兩個都熟 懶係客觀理性咁講件事 真係又柒又嘔心 樓主現實應該係啲成日懶醒懶與眾不同嘅柒碌

笑左 約出黎見下？

識著樓主呢啲fd真係喊三聲

咩保住個frd 根本就唔會告得入 而係告左既話佢地就絕硬交 我係唔想見到佢地咁 先叫佢冷靜d 你打呢段野出黎都好撚嘔心 完全無point 你中學畢業未

公道唔係淨係得公平
我都可以話出貓係唔尊重Academic integrity 呢樣大義所以應該要舉報
同時出貓係令人有unfair advantage
告發嘅目的？告發個目的就係希望考評局去查有冇人出貓
難聽啲講就算而家係私怨都好，去舉報人都係合乎大義
年中大把分贓唔均/睇唔過眼然後自己篤自己友出嚟
要唔被人懷疑出貓繼而受調查的話最簡單嘅方法就係唔好準備出貓，就算準備好晒都唔好出聲
正路你又唔行，偏門你又唔夠精
告係道理唔告係人情

一定會，最鍾意睇人仆街

怪就怪你個frd有心出貓重要咁大聲啦
是非不分 本末倒置 顛倒是非
你又中學畢業未？

係 你講既野我buy 你可以有好多合理理由去告 但開post者唔係ma 佢個理由唔合理所以我咪唔想佢告

咁若果佢執完人口水尾你又會認同佢？

條友係有出貓就抵被人告發啦, 如果真係佢朋友更加要俾佢知件事係錯, 而唔係幫佢冚件事
另外, 無論開post嗰個係咪自己對號入座覺得被人串親, 根本唔影響告唔告發呢個決定, 會影響呢個決定嘅只係有冇合理懷疑條友做過出貓呢個行為, 聽你語氣根本條友就係有出到貓 (如果唔係你就唔使用咩開post個人太敏感先會覺得人哋串佢呢啲咁無力嘅理由阻止佢去告發), 咁點解開post條友唔可以告發佢

Agree
BTW乜入落cal機都唔得架咩?

入野落cal 機係唔得架咩？

究其做緊乜撚嘢

錄音

樓主唔好用正義、公平嚟掩飾自己唔扺得你個朋友
更加唔好到時話咩係呢個post嘅人叫我踢爆佢先踢爆佢

一開始諗唔到點回就嬲豬覆句「笑左 約出黎見下？」已經夠柒 之後諗住你會諗到其他on9思維黎駁我 點知又係打埋啲廢話出黎想扮道德大愛撚 話咩唔想佢地絕交呢啲咁小學雞嘅野 得罪講佢地絕唔絕交呢啲關你咩事？你係佢老豆都唔關你事啦 何況你只係個自稱話係佢地好熟嘅frd（過多幾年分分鐘連大家whatsapp都無啦on9仔 ）之後淨係跟我講番句好撚嘔心就算 攞尾彩呀！？躝屍格路啦 我段野個主旨咁明顯係話你柒同on9你都睇唔出 你都係比心機溫書準備retake啦 唔好上網搞咁多野住喇

喂你講到咁 等陣條友駁唔到又嬲豬架喇

樓豬好有義氣 男人典範呀

條友真係好on9, 廢是同佢嘈，唔知咩野思維，
睇佢對答就更加幼稚

你已經係網上公開咗

難聽講句
而家就算擺明係嫌條友生得樣衰都report得出貓
因為report嘅係有人作弊
咩出發點唔合理呀目標唔合理呀都唔使理

因為有合理懷疑有人作弊 所以我report

就係咁簡單
至於係啲咩促使你report唔重要亦唔關事
話之你生得樣衰過佢又好 為公道又好 佢生得聰明得罪你都好

佢出貓比人知道就預左比人告嫁啦 你問黎都ON9 你應該問自己有無證據 有既話仲等乜野

睇樓豬咁撚戇鳩嘅對答都唔荒考得好

又約我出嚟見?

On9 post

小朋友齊打架

仲會考完出嚟嘲諷下背到成隻狗嘅人

如果佢真係串既，告
如果語氣還好，可以等一等

樓主25仔 女人格 行為乸型
將來一定成唔到大器

咁你都識講你認為你個friend 係「果下佢覺得比人串 再繼而用呢d合理既理由令自己可以好明正言順告」，咁佢可以同時係不順氣同埋爭取公義架，有咩衝突？

成個白痴仔咁

On9 😪

痴線。。咁都好告發，講真依啲損人不利己嘅嘢我一定唔會做，係都同佢講話我知你出貓再等佢覺得佢欠左我，日後等佢再還。你地真係好唔講義氣

捉撚到先算啦
過左海就神仙架啦

變到成個yahoo知識咁
小小事就擺上黎

maths?入formula 落cal 機算係出貓咩

屌你老母考好個試再申請ac啦
借黎借去精神分裂咁

樓主應該係話就咁寫落去而唔跟formula 嘅laguage, 我成日都咁做

錫爆佢春袋啦

屌 俾撚錯正評 你打呢段嘢仲嘔心
出貓就係錯㗎啦 知情不報仲錯 根本知人地出貓就告發佢係完全無問題
你為咗唔想佢地絕交而叫人息事寧人 掩飾一件錯嘅事 都on99
你fd有mon post嘅話
記得去告發佢

告就告啦 講咁撚多垃圾做乜鳩

睇啲on9 point睇到躁躁哋
port唔port其實一撚樣，出貓嗰個以為借機械可以背少啲啲就沾沾自喜既心態九成都入唔到u，開post嗰個又係，咁既邏輯ls2到已經係奇蹟。
不過為公平當然係port咗先。

踢爆
咁串

打咁撚多point做乜柒
最住豬隊友
本身port唔port就係睇你同佢幾frd,同你有幾正義撚
出貓包庇洗撚咁多理由

我都有咁做
要怪就怪自己太蠢唔識利用工具

唔可以咁做架咩

撚狗咁撚
呢單野真係小朋友齊打交 準備retake la

Ac主人算數啦 知你為佢地好
如果到時出貓佬高分過借ac條友，佢一定都會唔gur啦
睇借ac條友想舉報佢就知佢地根本你想像咁Fd
而出貓佬又係柒，自己出貓仲要講出黎

懷疑有人出貓已經可以向教評局舉報
何況你個Fd有親口講自己有出貓(.?
即使借ac者只係為左啖氣，佢都的確有權利同義務去舉報
上面好多巴打都講"唔告你係人情，告你係道理"

Btw睇左好多次原ac者打嗰三個point，啲用字搞到成段野勁亂

出完仲寸鳩人

串鳩你咪串返佢出貓囉 夠串佢成世啦
但朋友都告我口土

兩條友都on9

一個以為直接寫入cal機係出貓

另一個講咩舉報出貓既理由

屌你都唔知係咪同一條友人格分裂

垃圾
係度寫咁多字做乜鳩 咁小事
最撚僧見到公平撚 凡事留一線日後好相見呀
溫書啦on9 仔
你入到大學再睇到下大學生點出貓先好講野

都唔知做乜鳩，咁撚簡單問題都打咁撚大篇野，出貓條友唔值得去幫佢隱瞞既話咪告囉，睇你著緊個fd多啲定著緊所謂公平多啲

Cal 機唔入得式嘅咩

好撚小學雞
係咪做綜合做矇咗

老老實實
你諗過要舉報佢嘅話
咁你地都唔係好fd姐
Btw樓主唔好講話要攞返個公道
想公平競爭呢啲老套野先得㗎
睇你打一大段野岀嚟講公平就知你有幾戇鳩
你根本只係唔鋸被人串
唔抵得人地輕鬆岀貓仲可以串柒柒
自己背到成隻狗咁
你要報串就報串喇
但唔好講到自己係因為正義因為想公平呢啲咁嘔心嘅野
你只係因為魚蛋論心態咋

公開試都出到貓
咁你朋友應該係人才

用cal機入面d符號砌成自己睇得明嘅字入落program 考嗰陣開翻edit program黎睇 記少樣野
其實好多人都咁做架啦

DSE雞問人中學畢業未 ，你又行左畢業禮未

先唔理ac主個d幫倒忙既所謂論點
假設所謂出貓只不過係入資料落計數機, 咁應該由得佢去告發, 呢d frd唔要都罷

cal機入data算係灰色地帶, 好多人做, 冇人會check, 未聽聞過有人因此而降grade

除非即場收機, 如果唔係冇可能告得入
你告完eaa最多同你check下考個陣有冇人report過,冇就close file

佢要告frd明顯唔係因為咩公平正義, 而係小器, 唔抵得人地識入cal機, 亦唔知入cal機係灰色地帶, 冇可能告得入, 亦唔影響咩公平 (絕大多數人都知可以入, 而入左亦冇咩優勢)
一個又蠢又小器又25既所謂frd真係唔要都罷 (不過如果係物以類聚又另一回事)

其實部計數機個型號本身受考評局認證，考評局都好清楚部機有咩功能。以前大部分人都有用部機入唔同嘅野幫助自己。係DSE先開始有人好似發現新大陸咁，又話出貓又性。

出貓冇畀人發現係佢既實力

入cal機由CE年代已經一直係咁，你個下冇俾人check到就冇得捉架啦

借ac條友講到咁正義咪去report囉，但呢d細雞野根本捉唔到亦都唔會捉

捉姦都要在床啦 隔左咁多日 咩證據都無啦

一句講曬唔會告
告乜呀，出貓既就一定拎5**？冇出貓就一定考得衰冇u收？
唔好搞咁多野準備下科仲好啦

一：港豬真係無叫錯你，奴性又重，咩叫唔公平情況下爭取公平就叫唔合理？抵你成世比人奴役。你比老闆扣撚哂你份糧係咪又唔撚洗爭取番？你條女比人姦係咪又唔洗反抗？同返你條女講 呢個世界係唔公平，所以你比人姦都咪撚反抗，因為唔撚合理

二： 屌你老母，一開頭佢咪話左人出貓，宜家你又駁佢唔肯定人地有冇出貓，1999

三：唔柒知你鳩up緊咩

最後，你咪撚扮持平好唔好啊柒頭，打咁撚大段野話唔撚係幫佢 人地想report關你柒事咩？咩撚野會後悔，真係得啖笑。report個個又唔係法官，report完 查完 真係有出貓先會捉你fd 你講到你fd唔係出貓咁 咁你咁驚托柒咩 如果你fd冇出貓，咁又有咩好後悔？不過以你講法，香港都唔洗有icac 所以唔肯定嘅野都唔好舉報 咩都唔好爭取 咩都唔好舉報 做返一隻乖乖嘅港豬就最抵讚

咁嘅質素嘅dse生真係可悲

會

都唔知樓主做乜撚 簡單複雜化
自己廢比人串兩串就嬲嬲豬 仲要唔係串
你係勁嘅話撚知人地攞本教科書出黎對啦
樓主一定係驚死自己入唔到u個啲垃圾 低等生物
仲以為自己好撚醒 考撚完ls啦
溫elective 啦柒頭
打咁撚多字有得加分咩

因為你咁樣太「理性」 有時唔係錯就一定要告 佢地係好好既朋友黎

而家d中學雞真係好撚on9 "預先準備左"

邊撚有人成世人冇出過貓啊

最僧公平撚

如果串柒柒既 我就會報串

你柒少陣啦 我考完dse好耐架喇 同埋呢 我地關係係點你知條撚咩 你毒撚現實咪無呢d好朋友囉 我地已經生活係完全唔同圈子到架喇 但仲好撚frd呀 所以你唔好以己度人啦毒撚 出去見識多d 唔好咁撚井底 無呀見你話我真人一定好噁心 我咪想知你真人有幾撚型囉 呀係呀 可能你細個唔撚識啦 屌完人之後係應該預左比人屌返架 而唔係你無啦啦鳩鬧完人地柒、on9 就expect人地真係on99任你鳩屌架 屌我覺得覆你好撚晒我時間😹😹😹 好撚低質

屌 正義撚

我覺得出貓無乜問題
但唔好出完貓 考得好就串柒柒話人廢之類既說話

無撚錯
出貓好閒姐

Agger
少少事喺度打晒文咁唔知做乜鳩
邊個讀書未出過貓呀

有樓主呢種朋友真係幾生修到

講咁多廢話做咩喎
係真係好frd就唔會想踢爆佢啦 懶正義話為佢好
根本就係唔gur俾人串咋嘛
到時睇下佢知道係咪會講多謝你
公開試講前途你估一般學校考試？

仲有入野落cal有幾閒啊？你見佢唔check機就知得啦
你會唔會講考maths唔俾入formula啊？

終於有多啲巴打屌鳩樓主(ac本人)
但似乎佢都仲係未撚知訂
算啦，慳返啖氣，
借ac果個 你有個 ac本人 呢個朋友都幾鄧你可憐

佢地係真係好frd 至於點解我可以肯定 我好難答你 但總就係因為大家本身都好熟 同埋補充一點 呢件事上面兩個主角都係女仔黎 而我係男仔 而我知佢地唔係果種虛偽既frd 一定唔係 只係呢件事上面 我覺得因為佢係考生 睇得考試太重 所以佢第一時間係想舉報

其實我絕對同意唔告係人情 告係道理 我上面咁撚多point好多係真係廢話黎 講到尾道理一定係係告發者果邊 但好撚多人唔撚理現實情況 係都話出貓就係錯 我夠知出貓一撚定係錯 但係咪呢d所謂正確既事可以凌駕多年友情？

Btw多謝呢位巴打 你感覺好正常 sorry for上面果d 9 point 1999

入式cal 機點告？
但你一告肯定冇fd做囉

我完全無反對過舉報出貓係有問題 我反對既係「以爭取公平」為理由而去舉報 點解咁撚多人唔撚明 咁我諗係我表達問題 但重申一次

我由頭到尾無撚話過出貓係岩同出貓係可以容許

由佢誤會出貓者語氣
想告發嗰刻起就友情已經有裂痕啦
ac主你唔係傻到以為阻到佢舉報就一天都光晒下話
再者如果出貓嗰個唔係覺得自己出貓係啱
咁舉報我覺得未必會絕交
分分鐘第日多謝樓主肯屌醒佢

btw打字入program都算出貓届届都係咁講咁做,考評局要捉就捉左啦下話

笑 多謝你 so much fun

考完曬告唔入仲冇咗個朋友
連登真理：正義撚正濕鳩

係你就喺佢未考之前講定啦

又啱

如果公開試出貓係刑事
支持樓主保護全港考生利益

物以類聚

根本連入u都要出貓既人 佢上到u都跟唔上喇
如果佢打算一直都係咁出貓
成世人都打算走捷徑
咁既人呢一世都唔會成功

黑就係黑 白就係白 是非黑白一定要分清楚
但樓主要先搵證據 唔係比佢砌詞就告唔入

喺香港，咁先會成功

諗住樓豬之前出post話連登仔冷血要返高登，跟住人地問返佢高登唔冷血咩 條友即刻冇聲出

原來又係d玻璃心中學雞

女人真係好少唔係表面frd，背後講對方壞話
而家你見到啦

見到AC主講既野就知係一個智障

講真考試出貓 真係幫唔到幾多
你仲話校內 大學試都話可能幫到10-20%
你公開試範圍咁撚闊 要prepare 既野真係好撚多
佢仲要prepare 果d 貓紙仲要tip 得中
講真抵佢出貓成功

你喺想睇佢PK, 定只想為啖氣先.

樓主明顯本身就係一個25仔 試都考完 又冇乜證據 吿得入機會咁細既情況仲要玩踢爆 之後仲可能俾人標籤 同埋冇左個朋友

睇黎樓主平時D人緣

預左俾道德撚屌

人格分裂？

膠post

支持樓主報串

是其是 非其非

出貓仲咁威威，冼佢一穫啦

你成篇野我淨係睇得明頭兩句 下面講個啲完全都知關咩事 我咪話左我理得你關係有幾好都唔你事囉 你仲同我解釋你地啲關係有咩用 同埋下面咩任人屌個啲又係唔知你講黎做乜春 如果你講嘅係真 我就比較擔心你喇而家 咁撚大個人啲思維同邏輯同個小學生無別 出到黎點生存呀 但呢啲你就唔好太自責喇 要怪就怪你呀爸呀媽啦

關你閪事咩

一定就關事，但本身唔出聲就會無人知，但依家佢都喺人地面前，或者whatsapp group度有提起，就變到同知情人有關

屌 精神分裂咁
內心嘅惡魔大戰天使咁

告得入 份卷U左 怕唔怕冇朋友做？
如果佢prepare嗰陣係好多人一齊望住就話姐
得你一個/兩三個 咁一定知係你地其中一個
然後自己柒左又話要絕交

個重點唔係你踢唔踢爆 係你無能力踢爆

上面班友未撚report 過人就咪撚危言聳聽啦 係到做道德撚笑死人

以我既經驗 出貓果條友係唔知邊個report 佢既 而考評局係會以學校成績同dse成績做對比如果落差大就Dq 左佢 考場cam 就廢廢地既 咁大個場咁撚多人面都影唔清 當年我地report 果條友都係咁收皮

不過如果條友唔係串人 正正常常就由佢啦

我睇到樓上班友 連程序咩都唔知都係到話傷感情點點點 佢都唔知邊個做啦屌 不過係後面統完人圍內口密d 咁咪有朋友做lor

告佢老母 少個對手

Set 野落 Cal 機唔係常識黎架咩

咁撚多人唔明 係因為你嘅邏輯有問囉 幾時開始，香港變成一個連爭取公平都係唔合理嘅城市？當遇到不公平咪反抗、爭取囉？點解你會覺得咁樣係不合理、不合邏輯？

當下教育真係好失敗，教到d青少年遇到不公就要接受，提出、反抗、爭取 都係異類。

老老實實，你有冇諗過問題唔係你朋友度 而係你度？你想幫朋友隱瞞可以理解，但點解要將一件正確嘅事扭曲

雖然 你口頭冇話出貓可以容許，但你行動上默許緊呢一樣野 有d野 錯就咪撚死撐啦

Btw 吾你老母咩 字都唔撚識 學人考dse

一句講哂 樓主根本葡萄人地出到貓

唔葡萄

知情不報
樓豬仆街啦

真唔真呀?唔俾人平時扮豬食老虎,正式dse先爆seed考得好?唔俾係學校份卷亂咁出,唔貼近公開試

幾撚時「吾」呀，眼殘

其他point係咪駁唔到？

岩先啱死垃圾5p 係要人大大力屌柒你 見唔見撚到啊 係啱啊 唔係岩啊 岩你老母咩垃圾5p 邏輯錯撚哂，價值觀又扭曲哂 字又唔撚識 死返去幼稚園重新讀過啦 考咩撚野dse 你個垃圾fd唔撚溫書走去出貓你就幫撚住佢 真係物以類聚

相規以善啊柒頭 你朋友出貓你唔撚係導佢向好 而係屌鳩舉報佢嘅人 都唔撚知你呢十幾年書讀撚左去邊 鳩下鳩下咁

是旦啦
咁小事都講到成篇論文咁
好撚似D 小學生咁
兩個on9用同一個acc

連登真係多小朋友 咁既事都要開post問

只會影響自己情緒
唔抵屌

認真討論有乜問題，下下都要話人on9先似返個討論區？

咁你幾個事實係on9喎
洗唔洗寫point寫論文去話你地on9？

有咩咪私下解決
放上黎同全世界一齊討論做咩

話俾老師聽

直情係小學雞啦

咁佢係做咗衰野出貓都唔荒會高分
用匿名報串 嚇嚇個仆街仔都好
小時偷針大時偷金 當幫佢老母教仔

技窮到捉字蝨

把口又唔好咁衰 人地放上嚟討論下 你唔想睇咪block佢囉 唔好咁樣話人先得㗎 咁樣又唔會顯得你型d大個d

基本上樓主條傻鳩就係呢d人 你出貓 我要話比老師聽
一黎唔低得 二黎驚人地高分個自己
喂大佬 你係有料講真洗咩驚呢d野 仲話多個人爭入大學
On9到冇人有

說話唔係咁講 就算樓主高分都好 唔等於就一定要放過出貓呢個人 係錯就係錯 點會咁本末倒置
即係見到人地殺人 只要人地唔係殺自己屋企人就可以放過?

同埋講真 人地低分都唔係必然會影響到樓主個分啦 呢個道理佢應該知掛?

出貓呢件事本質就係有問題 佢用咩理由去告都係無可厚非

我都同意係無可厚非 但唔好營造到一告就係小學雞行為 搞到啱嘅事就好似做錯/唔應該多些一舉咁

你就真係on9到無人有啦
佢係有出貓嘅話 告佢有咩問題

唔通我有錢 我見都有人打劫銀行 我報警犬拉鳩條友
我就係驚條友有錢過我

你嘅邏輯同樓主ac本人一鳩樣

Btw 抵 過 字又唔識多隻 邏輯又錯撚哂 你究竟係咪樓主ac本人

我都想知點解糾正人地錯誤就一定係因為人地唔抵得 單純地睇唔過眼 為公平唔可以係原因咩

咁點解唔係開考前同考場老師講呢？

其實真係由頭到尾無撚話過「舉報出貓」係唔岩 不如你諗清楚自己講緊咩 唔好打稻草人

為「公平」唔可以係原因，你為原則就可以係，但你唔係

可唔可以解釋下點解公平唔可以係原因

頭一兩版應該有貼過原因出黎

你的朋友就是你

其實我不嬲同意出貓係錯 而舉報出貓都係正確 我所有論點都係建基於開post者「為公平而舉報」係錯 同埋最主要係想勸佢唔好幫理不幫親 因為呢個情況我認為道理無友情咁重要 其實佢開post上黎問 我都預左大家係唔會明佢地本身幾frd 都唔會知佢用字過份主觀有誤導成份 所以我先留言解釋同順便講下我d point 點知我解釋唔夠清楚（我問題） 就好多人 包括咩襪膠（呢條友好撚煩）係到屌我話又矯枉過正又性 而其實我從來都同意出貓係錯 同舉報係岩 我係針對舉報既原因出發 同埋我係想說服開post者姐 道理一定係開post者果邊架 出貓係抵死架

收皮啦阿東 我知你係邊個😜

講真 有咩可能唔踢爆佢
佢咁沙塵 叫佢有咩留返同個官講啦

得罪講句 你真係知佢地有幾friend？

知呀 因為大家都好熟 不過你唔明係絕對正常 你唔識我地係一定唔會知 所以你地叫佢告我覺得岩 完全無問題

所以咪話你地被誤導 根本當時人就唔係人地想像中果種「沙塵」 係環境、timing、氣氛 令到有咁既誤會 至少我第三者聽返會覺得其實都無咩野姐 唔覺得係嘲諷黎

假設佢地係best friend 夠哂熟
睇post見到個friend咁沙塵 條友好明顯唔知衰 咁告發佢幫佢老母教仔都唔得?

你係現場聽到

好多人出貓，差在你知唔知，你唔夠膽出咪輸家。

大家都有部cal機帶入去
大家事前都可以任你入野落部機
何來有唔公平？

佢依家教精左你，你下年咪識得入野落部機囉

出咗就係贏家? 講唔通

點解可以將一件錯事合理化
連登

如果真係咁fd就唔會篤佢，仲要2個都係女人
真係咁fd由一開始入公式落cal機就會2個一齊做，有無見過好fd嘅女仔一齊去廁所啊
根本真係好朋友唔會掉低對方，出貓一方都唔會講任何野透露自己出貓，因為理虧嗰個係佢
但依家擺明唔係，你不斷話佢地之間係外人難道嘅交情，但由始至終旁觀嘅巴打都睇到佢地唔係你所堅持嘅咁fd
既然已經有人萌生咗背叛之意，你又何苦去做和事佬，明顯佢地心目中都唔係咁重要嘅朋友

利申：經歷太多友情嘅離合

你到而家都仲係唔肯相信佢地唔係真心朋友

都畢業了冇野好驚
何況又唔係好friend

算撚數啦，就算告定唔告，過左今次呢件事我真係睇唔到你地3個仲有咩可以繼續"friend"既理由

如果你覺得入equation落部cal機到係出貓
你大可以說服考評局禁晒所有有programming功能嘅cal機
或者叫佢哋明文規定考生寫program一定要run到同埋寫埋份report講個program做啲咩
睇下佢地跟唔跟你個套

否則，只係你唔識用部機黎幫自己，唔好怪人

應該話出咗又冇人知而又考到好成績咁係佢叻

同d仆街社工篤爆情侶一椒咁撚乞人憎
人地同你講因為信你 仲要背叛人

以前有frd出貓 都係屌柒佢做乜唔預埋我地一份
唔會諗report佢 更加唔會開post問人

屌超fd既fd都打算出賣，屌你啦好撚賤格啊 懶係大義滅親咁，其實係唔抵得

On Lun 9

其實你地唔算朋友

咁我又覺得佢唔係唔抵得 但我真係覺得佢一時衝動

咩公唔公平
你個fd出貓自己都要承擔風險架wor
你估出貓唔駛用腦架 唔駛努力既
如果你個fd出貓方法太柒或者現場被捉
同樣會被人取消資格
到佢宜家成功左 某程度上算係佢努力收穫
考試歷來有好多種方法架啦
有人會行正路認真温書
有人行捷徑出貓 得咪佢叻仔 衰咪佢柒lor
冇話公唔公平
坦白講 你想告發佢
咪又係妒忌你朋友成功出到貓
而你自己太柒又唔夠膽
講咁多理由做乜 又話咩公平 又咩佢串你
不過我為你朋友唔多值
識錯人又信錯人
但點都好 我撑你告發架
睇人仆街最開心

樓主係咪on9
你同你借ac個fd自己私底下傾咪算囉
又打上黎又解釋 仲要解釋埋你兩個fd關係點撚樣
樓主岩岩青山岀黎？

你同我地解釋你個兩個fd啲野做乜9
無人想知

但你有冇諗過你咁做咪係助長緊出貓條友, 令佢誤會自己出貓係啱, 就好似唔阻止技安蝦大雄, 咪又係助紂為虐
而且講咗咁耐, 乜考評局會同被report條友講邊個篤佢背脊咩? 你成日話好好朋友, report就會傷感情, 其實你唔講有邊個知? 由想報串條友自覺被人串到嗰一刻起, 佢已經係睇出貓條友唔順眼, 佢哋係咪真係仲係你諗嘅“好好朋友”?
如果你阻止嘅原因係好似其他巴絲講, 現階段唔夠證據, 告唔入, 起碼仲令人覺得你有少少覺得出貓係錯啊, “好好朋友”咪即係叫人護短, 將錯都當成啱看待

勸人幫親不幫理
有冇聽過大義滅親孔子都教唔好愚孝啦
同大陸乜都講關係嗰套有咩分別

唔port死全家

佢地retake定現屆都解釋唔到佢地係好好朋友亦都係今年考生點解唔互相幫助，反而要搲爛塊面篤佢
我只係覺得真係好明顯佢地唔係你所講咁fd

出貓一定係錯，但點解要去到篤個所謂好朋友出黎？嬲係唔理性，當面屌佢甚至動手我都覺得無可厚非，但唔代表要做到背叛朋友，如果呢個人真係好好朋友
我可能舉例差d，但如果你朋友一腳踏兩船，你好嬲因爲佢女朋友係好女仔，你第一樣野會做係會勸佢收手，佢反而串9你無女。你真心當佢朋友的話，我相信到尾你都唔會爆俾佢女朋友知，因為你知道打佢鬧佢道個歉食個飯會無事，但爆大鑊就好似引爆個炸彈，返唔到轉頭

我講咁多其實都係想勸ac主人收手，由得佢地自己發展啦，佢地真係覺得呢段友情係值得嘅，旁觀者都插唔到手
就算全連登巴打勸佢唔好篤，佢堅持要篤我地都無可奈何

其實有無講到樓主朋友點出貓
追post剩係見到巴打們係度估用cal program黎背野
但唔見樓主有講過

或者我眼殘睇漏

其實係無人會知條友出貓 得佢一個會知 因為條友剩係同左佢講 咁你覺得佢咁樣爆返朋友出黎係唔係做緊「正確」既事

利申：舉報出貓係正確 但舉報朋友正唔正確我真係唔知

我buy你第一同第三段 所以我無再同佢傾了 依家算係絕左交

紅字

如果冇出點告得入?
如果有出唔告又係正確?
計返條數點都係冇可能係出貓條友蝕底wor 好似

我成日都覺得炒樓既人好成功
可惜講出黎就比人屌

唔抵得人地出到貓 喺到葡萄人地仲要諗住玩踢爆 做到你朋友真係三生有幸

其實佢成功風險投資

如果話算得上幾fd
咁我肯定你條撚樣係讀書讀撚到傻左
你一係就叫佢唔好出貓
一係就當睇唔到
唔係大愛 只係你當佢係fd 又吉佢一刀 好難傾喎
而且你覺得佢招積咪有時屌下佢唔好咁過份囉
做朋友同拍拖無乜分別 要大家認讓下友誼先會長久

係呀 巴打 雖然方法係on9 不過又諗唔到有咩比佢更加好既方法 佢會問返學校 拎你校內成績 又捉晒任教老師黎查 同埋個條友平時既品行 即係一有人出貓 全校老師都知 咁當然會傳到去果條友耳邊 佢只有估邊個做

救撚命 話埋比你知考評局點處理 上面班人仲on99問點告得入 癡撚線